[求高手賜教]辦公室風水

一個你唔太鍾意ge同事，坐你附近，又擺晒風水陣。為左唔好被風水陣影響，大家會點做？

掃晒佢